投訴話女義士個物理治療師袁子威得到既回覆竟然係咁

呢幾個月黎成日寫信投訴
都未見過咁串嘴既回應

如初步調查小組於審議有關投訴後決定須轉呈委員會進行紀律研訊，委員會可能會根據條例第23(1)(b)條在進行紀律研訊時傳召投訴人作證，並向投訴人作出訊問。條例第23(3)(a)條訂明任何被委員會傳召在研訊中作證的人拒絕出席研訊，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$500及監禁3個月。

驚西咩 係條人自己寫出黎

友

推

無人驚

我都收到，如果真係要傳召咁點算

上庭
講返自己係 Facebook 見到呢一句
次後佢個大狀就會盤問
冇咩特別

又黎玩投訴人變被告人？
點解投訴呢個委員會？復仇閪assembly

我都收到

收到+1，諗緊如果講嘅內容唔好會唔會原告變被告

我都收到 等法律巴絲解答

On9到

想嚇人

但係佢本人澄清左,好真誠wor

23 1 b係咩條約?

唔講大話就一定冇事

假膠唔駛理佢 實有係人要hack佢fb啦

佢話唔上庭先算姐 唔駛驚

呢個委員會真係7架喎

照講返事實就得 個會自己判斷